[波台博士論文] 心理學角度研究 香港獌狗呢2星期既抗憤狀態成因

死獌狗,個個老母都係慰安婦,呢點大家都知
所以希望大家包容下獌狗,同佢地老母

死獌狗有幾多次來香港踢? 來左仲要坐唔爆,無氣氛
又出D支那仔董方卓唔專重比賽

所以香港獌狗只係一隻比主人遺棄的喪家犬
又期待佢地來香港,來到人又少,比賽質素又無
仲有隻送禮狗,既禮物都係比佢地拎來抹屎
心灰以冷,非常可憐

所以今次香港死獌狗見到猁狗有氣氛,又多球星睇
即刻觸動神經,令佢地極度自卑
從而出現反社會,反人格的突發精神分裂

情況如同一個媾唔到女既毒撚
見到人地如膠似漆的憤怒一樣

分析完畢

香港獌狗仲衰撚過抗日戰爭的支那人

RIO來香港,咪同周秀娜屌西
你估同你地fans聚會咩?

好啦,攪次波比你地班死獌狗J下啦
咪出副選囉,比你地J下班青年軍囉

正選就屌你班女獌狗,仲衰撚過慰安婦
副選就比你班男獌狗J下

所以做獌狗,真係比起抗日戰爭既支那人都不如

女獌比球星享樂
男獌買票入場J下青年軍啦